好心你地on9少陣

好心你地咁大個人就唔好再咁on9玩分化
我係元朗人 但係同時我發夢都去咗中上環
元朗係重要 但同樣地中上環都重要
義士係重要 但同樣地俾人打嘅無辜市民都重要
根本無需要比較
到底比較黎做咩啫？？有咩意思啫？
唔好再同我提condom 呢度冇一個人係condom
講左10鳩幾萬次唔好玩分化
結果成班小學雞係咁喺度玩
可以Focus返係個重點未？？
依家係要集中返係五大訴求到
係要集中返下一步應該點做
727見

和理非 加自衛
宜家何君堯重要死亡恐嚇朱凱迪！？
反白色恐怖！還我免於恐懼的自由
反警黑元朗大遊行！
一齊黎一齊走 一個都不能少

推呀屌你

推到你地班分化撚見到

推

推呀！！

運動轉捩點[元朗恐襲]

從來反對派都冇當義士係condom 真正當condom個d係坐享其成嘅中立 冷感分子呀 宜家係元朗恐襲令佢地感到殺到埋身 而唔係上環呀

呢個我認同
不過你咁講完如果我係中上環既義士
我會覺得
「下 即係我中咁多彈 吸咁多煙霧彈係白廢架？」既感覺
你明唔明
所以我先話 無必要分化

就係唔係白廢 只係元朗政府行錯棋 我地要對症下藥 係克警傷口灑鹽 因為政府各界有一百個藉口開槍 但元朗恐襲 佢地搵唔到藉口

我知道要對症下藥
但就係講緊 唔好分邊個重唔重要
因為兩單野都係無跟過所謂法律泥做
所以兩單都要講
唔需要分要講元朗 定中上環
係兩個都要講！！
我無見過藍絲自亂陣腳 同樣地我地都唔可以！！
槍口對外呀！！

同意
各位手足
727去元朗大街和平遊行係最可取
但千其唔好入村！！！
千其唔好衝
得罪班村佬
以後元屯天既兄弟只會更危險！
而且村入面都有同路人
大家要冷靜！
勇武可以留返728上環！！！
記住不作無謂犧牲，兄弟一個都不能少
我地今次既目的係反黑、反警黑合作
唔係報仇！
727 元朗見

兄弟爬山 大家想攻邊邊先咪做左先 做完自然可以做另一邊

元朗嘅noise大好多 多左人企出嚟係因為元朗恐襲 所以更加要俾力煲大佢呀！

推！！

閱

見到連仔突然玩分化真係好撚詫異
我明白元朗單野大家係好撚嬲
報復心態係必然。
但係冷靜落黎嘅時候不妨分析一下個大局同現況，
就算光復元朗行動入夜變成撕殺，我地就算報仇成功，但係報復行為歸根究底都係爽一時，唔係話想主張教條主義，但係考慮到社會輿論同埋對民眾嘅利弊，我都覺得光復元朗好仲有好多討論空間，焦點我覺得有必要放係證明元朗事件有嚴重警黑勾結甚至係中聯辦有參與指使，唔好單為左元朗報復而失焦呀。
而家見到幾個分析post都俾人一面倒負皮同屌人係鬼，咪正中左共匪想民眾鬥民眾藉此分化批鬥嘅局面囉。

anyway，如果經深思熟慮同部署點樣光復元朗，我都一定會join。

說好的不分化，不割席！

我覺得連登有d失陷，有撚多廢post係熱門
Btw可唔可以727 dress code除左黑衫，今次加埋頭盔
唔係要大家變勇武，純粹係make noise , 諷刺警方保護唔到市民